【臭希】繼續辣火頭 偽一姐吳若希 恰盡麥美恩

旅遊節目長做長有，同樣地方同樣地點，想吸引觀眾製造話題，無可否認致勝關鍵就係主持人的功力同特色。添食添到去第二輯的《森美旅行團》除咗有森美掛帥，唯一有得冧莊黐住森美周圍去嘅仲有麥美恩 (Mayanne)，無綫都知森美、麥美恩默契一流、互窒互玩係最大賣點！不過據悉新加入主持群的吳若希完全搞錯狀況，以為自己至係美貌與名氣並重、地位完全在麥美恩之上，幕前幕後都踩住上，搞到一向大方玩得、朋友多多嘅麥美恩都周圍呻，繼續辣火頭犯眾憎的吳若希，更有個新朵叫「臭希」！

吳若希 新朵「臭希」

無論《森美旅行團》定返到香港做港姐司儀、商業活動主持，麥美恩可謂係繼小儀之後最能同森美擦出火花的女拍檔。麥美恩放膽玩、真情流露、又去到邊被森美窒到去邊係因為默契同製造節目效果，不過吳若希就完全會錯意，生完女回流無綫、撈拍劇又做主持，收復失地 企圖明顯，以為有麥美恩墊底自己終於脫離下把位，自抬身價窒埋一份，據知情人士透露，第二輯《森美旅行團》拍攝全程，二人表面上玩作一堆，背後實情不相往來。

太撚長，唔想Copy
要睇自己click入去睇

一句講晒 臭雞

其實本身搵佢都有啲奇怪 搵丁子朗都叫有條友show下肌吸下女性觀眾 但搵臭希真係唔知為咩

後台

佢真係好煩好嘈，見到佢就熄電視

唔識睇人眉頭眼額，唔怪得做雞都失敗收場

Btw 臭希呢個名幾啱佢

邊個娶著隻臭雞 成世無運得

行

收皮啦吳若雞

臭

擺明係肥佬夾硬開個位比佢啦仲問

本身第一輯都會睇，第二輯有左臭希就一集都冇睇過

臭hi

麥美恩正咁多 鬼妹仔又真性情

麥美恩條垃圾又好有美貌同名氣

咪臭係

拎晒人哋啲運氣走

wiki

佢同fyy真係好正

生完女根本已經冇晒價值
變左過氣歌手，醒下啦

佢依個LOOK靚好多